【連儂牆升級】真正遍地開花

聽日開始每人痴10張
周圍痴
連儂牆唔需要再有指定位置

10000個人痴全港就多100000張文宣

光復香港 時代革命

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

真正遍地開花

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

屌哂你地 義士唔係condom啊

知道未

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

你地九龍邊到印野